鹿島鹿角主帥：裁判在對陣拉莫斯的判罰不夠勇敢。

賽後，鹿島鹿角主帥石井正忠在接受媒體的採訪時談到了拉莫斯的那張黃牌，他表示：「裁判在對陣拉莫斯的判罰不夠勇敢。」
「我們對皇馬製造了很多的麻煩，細小的差別決定了這場比賽，比如換人或者技術層面的。」石井正忠在賽後這樣表示到。
「我的球員，自開場到終場始終都表現得很勇敢，全力去爭勝。但可能，裁判在某個時刻表現得不是很勇敢果斷，我認為這是比較遺憾的點。」
在被問到拉莫斯在比賽後期時的一個也有可能導致吃牌，但當值主裁對已經身背一張黃牌的皇馬隊長沒有任何的判罰，對此，他表示：「我不願意再就這系列問題繼續說下去。」
「在短時間內我們就已經到達了世界級的水平，這將是對其他小球會的一種鼓勵。」在採訪中石井正忠贊揚了球員們的拼搏態度，「儘管他們的體能無法支撐他們拼到到加時賽結束，儘管他們還沒有世界級的水準。」

日本人講野其實已經好收殮。話裁判唔夠勇敢即係表示黑

判錯一次=黑

Daddy學野啦
以後知點屌球證啦

球証on9關我地皇馬咩事

有無睇啊你
個球證um晒袋啦
um um下又縮手
r lin啊

可能真係lin狠，用張黃牌刮一刮粒lin 。

球證R lin唔洗你教

球證為左前途著想....

食神家燕姐咁
今晚既冠軍係 .....唐牛

日本人真係勁有風度

宜家邊咁言論自由 一陣fifa又禁你賽

其實搵得非洲黑做球證都知咩事

爛頭卒

好撚慘 鹿角已經踢得好好

agger
日本仔比鍠黑